呢個時勢開始拍拖是否不智

而家返工返學都開始唔知為咩
好似隨時會走 等走難咁 過的一日得一日 得過且過
唔通仲拍拖咩
拍完又要擔心另一半幾時移民 啱啱開始拍拖又唔會傾倒咁長遠 唔會傾一齊移民
搞到而家開始拍拖嘅話好似係「離開香港前搵個人陪幾年」嘅心態
所以唔係好明點解呢排出pool嘅人好似越黎越多

咪撚害人

自己冇拍拖喺度講埋哂一堆廢話安慰自己
然後再將拍拖不合理化

on9我話而家拍拖好多顧慮你就話我冇拖拍 閱讀理解0分？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

你有得揀咩？

死亡率偏高的一年出生率都同時偏高

有

咁都係 可能係我個圈子冇邊對散姐

非毒撚 有腹肌